有冇巴打聽開UK Rap

好似冇乜人聽UK rap

淨係咁啱聽過一首 Thiago Silva

Slowthai
Skepta

stormzy 算唔算

算

正

Handy Caprio ft SL 新歌

Elizabeth, you cunt

Nothing great about Britain

最近留意到Aitch 啲人成日笑鳩佢要考Gcse
佢啲Manchester口音幾得意

有冇巴打交流吓playlist

唔洗考lu

淨係聽過stormzy同jme 有冇多啲介紹

The ting goes skrrrr

我鐘意SL 不過可能會比較偏 如果想試吓就試吓聽佢首Gentlemen 近排我最鍾意

大路有Aitch, AJ Tracey, Dave 都好聽

舊嘅都有好多好好聽 好似 Barking by Ramz , Germen by EO都好正

big shaq

hiphop 集中討論區

young fathers